支那人=殘疾??

朱敏健指以抗疫拒招待內地人構成殘疾歧視

【Now新聞台】平機會主席朱敏健說，至今收到約600宗與新型肺炎有關的歧視查詢，指有餐廳若以抗疫為由，拒絕招待內地人，可能違反殘疾歧視條例。

至於早前深水埗區議員李文浩和劉家衡的辦事處張貼告示，不招待政見不同人士，朱敏健指不同意有關做法 ，句子帶有侮辱性，但目前四條的歧視條例無涵蓋政見立場，平機會沒有法律基礎跟進事件。

唔夠膽用種族歧視呀？